點解莫文蔚會係台灣咁紅？

係香港反而無咩人討論
究竟係一路都無target過香港市場定點

佢係大陸都好紅 莫文蔚其真早十幾年已經係香港紅左

香港人中意支那星多D

見台灣討論區班台灣毒男重點係腳夠長，肯成日著熱褲夠白已經會成為熱門討論。

情與義~~~~~~~~

佢個樣真係唔識欣賞 完全唔明點解有人話佢靚

台佬話張惠妹係女神級
d口味點都唔同香港

台灣岀道
啲歌啱佢地口味掛
我都覺得啲歌幾正
唔錯

食完賴尿牛丸靚左

冇聽過佢唱歌？

你不如話鄭中基唔夠羅志祥紅 人地呢啲當年紅撚左勁耐勁紅啦 零零後

台灣多大波靚女

睇到厭掛

慢慢喜歡你

把聲同唱腔夠特別
佢出道嗰陣冇呢種懶洋洋既唱腔，加上李宗盛既歌，大紅大紫拎埋金曲歌后

佢啲歌好正
佢唔係話好靚好靚 但就有種 韻味同氣質 吸引人睇佢

就係呢種唱腔 配合埋佢樣 好match

咁佢事實係好有實力既女歌手

透視 好撚正
謝霆峰+周耀輝

北極光

因為佢有實力
不過好似冇咩廣東歌

黑雨

周杰倫 李焯雄

曲風問題

香港鐘意押韻 多字 旋律簡單易上口 唱k易唱
莫文蔚完全唔係呢種

香港人唔識欣賞佢唱歌

佢應該大陸最紅 其實講紅又好似唔算係 但係就有地位

陰天

香港人聽歌真係嚇撚死人
把口識發聲都做到歌手

識貨

佢D國語歌好正
香港可能好多人只識佢係雙刀火雞

一生所愛冇可能會唔識

真心問，佢係咪拍完周星馳D戲先紅定之前已經紅？

問題係個個都當自己係專家
邊個新人出黎都要踩
咁有邊個會紅

事實係好多都錄音室歌手
一唱live現晒形 點樣唔踩

落雨喺屋企開喇叭聽佢啲歌好正

情與義......

台灣少賓賓, 渴市

啲歌好正

印象中佢好似係中意周先肯接戲做醜女

印象中我第一次識得莫文蔚就係火雞姐

莫文蔚係台灣同大陸係好勁
係香港得返個火雞姐

有冇人有冇修過音既版本

一望到佢個樣就會自動變左雙刀火雞

吞下寂寞的戀人啊

咩料

大陸好紅, 近期睇佢真人SHOW [我們來了] , 幾好睇.

quote你老母
Show Blocked User - ching416

因為佢唱歌好聽
尤其嗰首他不愛我

屌 香港人logic
總之香港撈唔掂就係廢啦

講緊張惠妹唱歌方面啫唔係樣

忽然之間

起美國尤其係三潘市好紅
始終幫手攞左3次champ

香港無人欣賞佢咪過台灣囉

佢總係提醒我 聽歌 合埋眼聽就足夠

單人房雙人床

陰天 廣島之戀

忽然之間 天昏地暗
世界可以忽然甚麼都沒有

做咩鳩？

盛夏的果實真係好正 得佢先唱到

痴線佢國際級啦...我覺得

紅係正常 ，香港佢都仍然有高知名度既...

好鍾意慢慢喜歡你

係就係喺香港高知名度
但你試下出街問下人佢咩職業？
我諗答你演員既肯定多過歌手

完美孤獨

做得天后級除左有實力之外，背後都做左唔少衰野先上到位，佢無樣無身材都上到位就知條路有幾難行，除左歌，印象最深係佢咁的樣都可以留係周星馳身邊幾年

依首live 正過CD
live 唱得傷心啲

慢慢喜歡你 慢慢的親密

仲在生既港籍女歌手嚟講佢分分鐘係唱得最好嗰個

莫文蔚的父親是一半華人、一半威爾斯人，她的母親是一半華人、四分之一德國人、和四分之一伊朗人。莫文蔚的祖父是英皇書院的首位校長阿爾弗雷德·莫里斯。莫文蔚能流利地使用五種語言（英語、粵語、國語、法語和義大利語）。她於香港拔萃女書院以三A（英語、法語及家政） 的會考成績中五畢業，亦有5科考獲B級成績。並曾獲頒第一屆「香港傑出學生獎」。後來她獲得兩年獎學金到義大利亞得里亞海聯合世界書院就讀高中，隨後到英國倫敦大學皇家哈洛威學院[6]主修義大利語和義大利文學，之後回到香港進入娛樂圈，於1993年出道。

From Wiki
人地有才華喎........

Hey, 像我這樣的個性, 不想阻礙你的, 如離開我或快樂, 別解釋

佢絕對係唱得好啦，都唔想用唱得好黎形容，有d 野佢頂級其他人好難有
能夠發揮文字感情魅力，果份唔識形容既自信，好有吸引力，"要唔要用功唱"好似其次lu

好勁

如果普遍香港人係有藝術修養

佢應該拍墜落天使果時就紅左

好多正歌連其他天后都未必駕馭到，如果再靚少少佢根本可以上到王菲嘅級數

差一些 想放棄吧

Mix得唔靚

新歌
慢慢喜歡你

正到仆街

我都知佢有才華，但娛樂圈唔係要呢d

因為唱歌好聽

d 歌好撚正喎 最鐘意佢首忽然之間

以前沒聽過佢歌

最緊聽kkbox 聽到佢歌發覺都幾好聽

佢首 愛 都好正

而家都係大陸發展啦
佢D歌全部都係國語
無廣東歌咁滯

佢本身喺台灣紅過你的國

其實好好聽
無咩人唱到佢嗰種唱腔

半生緣有啲鬼怪feel,個氣氛幾正

周生鐘意聰明人嘛，莫文蔚第一屆傑出學生，幾條A,識幾種外語

佢靠家庭背境屈語文

人地話哂係台灣拎過歌后喎

點解周星星揀佢唔要豬因

年少無知
到近兩年先發現佢d歌其實好正

呢個係千古之謎

因為周星馳帶紅佢

你有需要在娛樂圈前加返「香港」兩個字，因為只有香港人先至唔鐘意有才華or內在美，e神首浮誇根本就係寸緊香港樂迷

佢啲歌好正 越聽越上癮

乜水

唱國語反而係台灣做金曲歌后
出過幾次廣東碟係香港都唔紅

因為佢係混血兒
仲要當年拍西遊記好似得19歲
點都要試下

唱歌好聽

就算19歲同混血都及唔上朱茵

季經post

早期廣東歌，超正

識野

華語女歌手中其中一個最有自己風格同唱腔嘅表表者 聲音辦識度極高 如果都係唔明就去聽下''十二樓''呢隻碟 香港人唔識欣賞莫文蔚只係佢地走寶

點解陳偉霆會喺大陸咁紅

好似乜都無做過又十二點

因為松島楓

佢唱他不愛我嗰場演唱會live真係世界級sad

呢個live既話不了
玩太多techlite反而

才華遇上才華

19歲

其實唔只莫文蔚 好多都係 最好例子 鄭中基

因為唱歌好撚好聽

把聲勁正

佢拍古惑仔同喜劇之王都好出色

愛
如果沒有你
看透
唔知紅左幾多年

仲有 外面的世界 好聽到

雙刀火雞

國語+女歌手既話
孫燕姿 莫文蔚 張惠妹

因為香港人唔會識欣賞佢
當年佢係香港出廣東碟賣得幾百張都冇
香港人淨係識話佢樣衰
佢咪把心一橫過台灣發展
點知就咁一炮而紅

佢唱陰天果種味道真係無人媲美

佢最錯就係俾周星馳呃左做第三者

講真 後生唔算差
所以先會食緊朱茵都要偷嗒佢